見到咁多人反曹君如，就知連登已死

連土生土長既運動員都唔支持，何以建國

開口埋口屌政府唔支持體育，原來連自己都唔撐一個代表到香港進入世界既出色拳手
證明連登好多人都係五毛/小學雞

好多都係90後

係

who is 曹君如

鐘狠

本土都冇人撐

你豬腦就收聲啦

收你老母 我比左錢做會員，無得say？

邊個曹君如？ 吳君如就識......

曹君如唔係90後

連名都講錯 五毛曲線撐君如

似係00後

吳君如真係唔識 邊個黎

撐自己人
撐君如

十卜豬蛇

吳君如都吾識 00後confirmed

支持樓主

細蚊仔太多

系

系呀，豬蛇真系豬蛇！講D野都垃圾D，仲比錢做會員

五毛出沒注意

唔系針對90後
不過多數針對薯星如個d多數都系90後

樓主係第一個反

講其次次都打埋D過氣拳王，之後又拍廣告又係澳門打拳䁠錢，呢D輸打贏要原來就係香港精神?

有得揀我會支持蘇華椲或者吳安2囉!豬蛇你是非不分怪不得要留係連登扮大蛇 果然系我地5毛嘅好榜樣

高登豬蛇no way，因為被人屌到傻

講經咩

聽日咪22連勝囉，之後再接多幾個Nike 廣告！如果佢輸仲有Nike 廣告拍?用吓你個🐷腦啦，唔該！

我情願支持個2個女將(牛下姐同吳安2)完，有起有跌呢D先叫香港精神囉！sorry

]真係唔知佢贏唔贏，除左贊助商同澳門賭場負責人之外

曹君如

豬蛇一拳打巢曹君如啦

好撚多正皮 咁多戇鳩仔

收嗲啦佢有撚演技咩
淨係識笑 扮男人 撩鼻屎
一線女星最憎佢

最憎呢條友

70後

認同

咪撚廢話啦，聽日佢又贏，22連勝你退出連登，佢輸我退出，OK?

我去機場接佢機影左相，唔通又要話過你知

失敗者論壇 所有成功嘅人都會比佢地反

建國？？ 等睇自己人打柒自己人啦

特別係香港人成功左，更加要反

我唔反佢，只係睇吳過眼班打手

香港人只會踩自己人
難怪君如近年好少拍戲

佢叫成功?幕後操縱個班金主撈到風山水起叫乜?佢如果打輸俾D世界級水準我反而會盲撐佢!呢家擺明輸打贏要，不了

好撚期待佢套膠鴨再上高峯，是嗎?

排骨仔一掌都唔知死幾多個

見到d盲反真是得啖笑

呀如又贏！

豬sir又中

同意，根本靠包裝冇實力，比人打成咁都贏，小朋友都唔信啦

連登仔表示：打贏mayweather我話你勁！

強中自有強中手
一山還有一山高
牙REX今次戰術運用成功
你應該口服心服至啱

而家結果就係佢嬴，唔撚識掌擊既就收鳩皮啦

呢張比賽
體現到連登仔永不言敗嘅精神

垃圾

其實拍廣告有咩問題

有人仲係唔信收晒錢做戲？

又一條垃圾比人踢爆玩膠

等緊你盒月餅

說得對
運動員都需要收入

見到咁多人盲撐曹星如，就知連登已死
人講本土你又講本土
其他上到世界舞台嘅香港運動員你又識邊幾個
佢地唔洗食飯？又唔見你吹奏嘅

問題你吹大左, 次次雷聲大雨點小

佢都要靠自己努力先搵到咁多廣告呃咁多錢返黎

見到有人批評牙如真係好心痛><